坐滿6個足球場 + 少部份草地

坐滿6個足球場 + 少部份草地，

估計11萬人

rthk報導
支聯會在維園舉行的六四燭光悼念集會，主席何俊仁表示有約11萬人參與晚會，坐滿6個足球場及至少一半草地範圍。

香港大學統計：

集會人數計算
1. 硬地足球場：29077 平方米
2. 中央草坪：9800 平方米
3. 藍亭廣場：1435 平方米
4. 籃球場：1050 平方米
5. 通道：1931 平方米

5 個面積總和：43293 平方米

以每平方米 2.8 人計算：2.8 人/米 x 43293 平方米 = 121220 人。
以每平方米 2.5 人計算：2.5 人/米 x 43293 平方米 = 108233 人。

估計無去既人高達六百萬

老實講寧願維園少個足球場
尖沙咀爆晒
本土派自己唔爭氣冇辦法

按HKU統計科學方法:
12,134人

正常,唔通仲痴埋去垃圾本土派度咩

大中華根種左百幾年
本土派近五年先慢慢起步
想點呀

按HKU統計科學方法:
95000人

如果真係咁都幾大獲

唔好唔記得近兩年集會人群與人群間的空間多左
用每平方米2.5人計算未必準確

豪多D比佢囉

95000人盡啦

其實而家唔係遊行，係靜坐
人數一定準確，而且已不用用什麼科學計算